[文宣系列] 那天我們都在發同一個夢

<<那天我們都在發同一個夢>>

那一晚朋友時「發夢」時拍到這一幕
是義士在立法會一直用力猛揮手上的電筒
向外面的戰友作出鼓勵

義士係夢入面咁做想帶出咩信息?
夢裡情節如有雷同, 實屬巧合
大家永遠記住由六月開始義士無私精神同犧牲
巴絲齊上齊落, 繼續努力

我地要專注返五大訴求同埋留意近日既社會信用評分制度！

1. 撤回草案 ❌
2. 撤回暴動定義 ❌
3. 撤銷抗爭者控罪 ❌
4. 成立獨立調查委員會 ❌
5. 落實雙普選 ❌
6. 撤回推行社會信用評分制度 🆕
7. 拆除所有智慧燈柱🆕

再大家要記住當日大家曾經講既野
兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

Credit to:
Background Music: Music by Les Temps Modernes from Fugue

Pictures: 反送中文宣谷Channel 文宣巴絲制作
Photo: SOPA, Philip Fong, Bloomberg
(排名不分先後)

[文宣教育系列] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

幫其他巴絲Forward link:
【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

食住飯睇到喊
Fxxk
我feel到對面啊姐望住我⋯

大家加油

推

旺角取消咗呀

唔該提醒

好催淚 請大家繼續支持身邊戰友
為左呢個地方 我們要戰鬥到底

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

oush

push